(教會比料)你擺低你既要求..我推薦一套動畫/漫畫比你

H動/BL/少女漫畫不在範圍內

例子：
Q：我想搵套好多性愛同暴力描寫既正常漫畫 唔要h漫
A：斑馬

不要性也不要愛的神作

完左既 劇情會暴走 漫畫

幻覺 再一次

好劣吓喎

渣ga 少女漫畫都無貨

Q:認真做戇鳩野/戇鳩做認真野既動畫/漫畫
最出名個堆日常都睇過,范海辛做主角個套吸血鬼漫畫都睇過,宇宙戰艦提拉米斯都睇過

反而男性向既愛情漫畫我大把貨
我唔鍾意以女主做主視點既漫畫

小櫻

日常輕鬆搞笑既漫畫
有好多都睇過曬

想要遠版凜同人

我的輪迴

收嗲啦

想搵有趣既漫畫

遠台主好波,支持

呢隻睇過
on9到震

唔震點先

我們大家的河合莊
睇過未？

睇完再黎比意見

有無類似鋼鍊嗰類型既動漫

重睇好多次都唔悶既

青春期的亞當
(留意有小許性愛描寫)

少女漫畫 好過好多濕鳩男性向漫畫

仆街仔由頭贏到尾既故事

依家先睇到你呢句
欠落者

N男VS 1女好難睇落去
不過有一套劇情好好真係幾好追

神父睇完會仆街死既漫畫

有無奇異奇幻或者節奏古古怪怪既愛情漫畫
Eg周刊少年girl 春與盆暗

狂賭之淵

有冇以養魚為題材？

奇幻：魔域英雄傳說
古怪愛情：啦啦啦

主角唔係左膠 要殺人就殺人唔會手軟
唔會一路想殺人 但又痾屎唔出咁既樣

唔計死亡筆記

老細
照舊

I少女 有d似周刊少年girl 不過i少女無咁好睇 級數都差好遠

有無小髮囡短胸部女主角

有冇好似 戀愛四格劇場咁架

呢個真係考起我 養爬蟲類就有套
作者以前好似係畫h漫

Thanks樓主 thanks Ching
我都記得你有睇周刊少年girl

反烏托邦公職(呢套係由頭殺到落尾)
達爾文遊戲(呢套係中期男主心境轉變..咁樣好睇好多)

真係戅鳩到震

達爾文

喜歡x透明

可以媲美齊木 銀魂嘅搞笑動漫

有劇情有搞笑嘅四格漫 唔要智醬

浮戀
但質素我覺得有點微妙

有花澤同小野嘅動畫

鍾意睇老母修但唔想睇大河內 有咩好推薦

中古西方戰爭

柒到唔敢睇

熱血 小小甜 多集數

戀愛4格劇場係一集一個單元 唔同既愛情故事下話....
我推薦 周刊少年girl

青春scrap
畫工好好 不過短左d

勁
等我推介比人先
感謝

站起來吧 半獸人

最強不良傳說

有冇jojo個level既漫畫 唔要hunter

1.男性向愛情 畫風靚

2.個情節正既

有冇主角由正常人變痴線佬 打打殺殺嘅？ 唔要穿越類

魔域英雄傳說
烙印戰士

好似夢幻島既

呢個真係食正我果飯

1.渡君的即將崩壞
2.黑紋蝶

主角/重要角色比殘酷嘅世界逼到壞掉，但係最後又可以好得返

好似流浪神差
或者似齊木楠雄的災難既動漫

毒蟲

巴打用咩App睇漫

睇過
其實好多都睇過

呢個又係開正我果飯

真心推介：魔域英雄傳說
東京食屍鬼

漫畫入

魔術學姐

睇過未

進擊的巨人，有無類似

異獸魔都
eatman
呢類奇幻野

樓主ho ball

做咩飛咗我

歷史之眼

唔知你係想要時間背景相近定係故事相近既
假如都係講被侵略既就推薦：Green world

聖槍修女啦唔洗講野

睇漏左sorry
中古戰爭之餘幾鬥智既：發條精靈

喜歡x透明
鐵面的伊吹同學
搞姬日常

王者天下 海盜戰記 群青戰記（好睇但冇人肯翻）亞爾斯蘭戰記 前綫任務

lm

有冇集 鬥智 後宮 搞笑 於一身既動畫/漫
類似遊戲人生個種

神父 有無啲有咸味嘅愛情漫畫

唔該巴打
不過仲有冇
四格好難搵

在地下城尋求邂逅向動畫

戀愛後宮遊戲結束通知到來之時
輝夜大小姐想讓我告白 天才們的戀愛頭腦戰
一睇個你既要求即刻諗到呢兩套 但係同ngnl完全唔似

最熱血既漫畫

凜第一套龍騎士07想嚇死人咩
鬥智後宮又好睇既我諗得達爾文遊戲

NTR

係
淺尾桑與倉田君<呢套我覺得唔錯

睇你係想要邊隻熱血：
拳拳到肉果隻就：最強不良傳說
日式果隻就：炎炎消防隊

關於我女友是個一本正經的碧池這件事

如果藏在心底

奶腳就唔多
腳膠就有套

好笑 on9 畫風靚

滿足你條件：青春scrap
同埋呢套

蘿莉
後宮
已完結

鄰家有女未成長

想睇成日有重要角色死既漫畫 要有人設有故事有血有淚 唔係柯南金田一出場就死個類

校園後方埋藏著天使

妖精的旋律

神父好波

仲有茅戆鳩漫畫呀神父

為甚麼老師會在這裡

即睇 thanks

漏撚左你tim
你要邊類咸先

要求唔高
好睇又感動就可以

十罪？

cross game

動畫定漫畫好啲?

神鬼一族
神鬼帝國

呢兩套係分一二部
絕對係有血有淚既史詩漫畫

論劇情黎講

動畫好似好啲

神父同牙遠情侶檔

等睇一陣間佢睇完上黎屌柒你

who is 牙遠

you is 牙遠

無喎 真係搵唔到喎 無啲咁既漫畫喎

神父同牙遠情侶檔推薦漫畫post

不死戀人同埋下面呢套

有冇啲有愛情元素既喜劇動畫
例如果青 野崎君 河合莊 最好冷門啲

吻合wor....

動畫：青春紀行

又幾啱我口味喎
多謝巴打

戀愛暴君
I am...

睇過 都多謝你

類似地下城嘅動漫

動畫好多都做得麻麻地 漫畫反而多野睇好多

盾之勇者

好努力去做一樣野 最後成功

漫畫睇過唔多 堀與宮村同高木同學的確幾好睇 但其他好多都睇唔慣

Rin

我明你呢個處境
我之前都想搵d係時而認真時而喜劇既男性向戀愛漫畫
漫畫有幾套幾吸引
試下呢套：被瞄準的戀愛

有冇講屙屎既漫畫

做陣自己野先 轉頭再上水

有冇似進擊的巨人風格 絕望感 好多謎底 氣氛緊湊

打fgo?

想要熱血
出名嗰啲都已經有睇

on9到核爆

最近睇緊套幾絕望緊湊既：人面

諗住打

感謝巴打

過兩日考埋final試下睇先

妖怪少女
掠奪者

最少兩crew既動畫
唔紅但係好睇既

啱啱睇完
好好睇

唔係好明

半年以上 冷冷地但是好睇既番

輕鬆日常 角色要得人鐘意
或者
非後宮異世界

有主線又搞笑：殭屍步

通常機械人番都好冷
超好睇既機械人作品：翼神傳說/機動戰艦

前者：我們大家的河合莊
100天(講照顧蘿莉同男主身邊既日常)
地獄三頭犬的日常(極度推薦呢套野...中期會分裂翻三隻)

異世界：盾之勇者成名錄(漫畫)
我覺得唔算點後宮...但真係幾好睇

三款想問

類似王者天下，戰爭有打鬥有鬥智
類似我叫板本我最屌，少 on9 輕鬆類
類似監獄學園，極 on9 搞笑類，畫風靚更好啦

唔該樓主

集咁多於一身既就冇啦

下載中 唔該神父

1. 你睇得王者天下唔知有冇睇埋火鳳呢？
2. 怪女
3.月夜田定拯救世界的方式

我覺得四格漫畫好考作者表達能力 有無四格漫畫？

睇過
野崎君
妄想學生會
絕對靈域
來自魔界的女僕

試下睇下透明x

四格漫畫只能for輕鬆睇...

Which?

禁落去以前睇過 不過唔記得哂 重新睇過先

戀愛禁止世界

愛情 虐

以下三套輕至重：

入門級：碰觸知心聲
重量級：戀愛成就ge

？？？級：思春期的誘惑

動物朋友

最近緊睇吹奏部
神父有冇類似

邊套M記大事件good see...
睇左thor ragnarok, world war hulk, civil war
btw 唔撚要DC呀...

邊方面類似先
有主題既校園作品？

主角會黑化，寫實，主題黑暗些少都可以

我地中國人唔睇美國野

冒險類
類似DQ咁

俾綠卡咪又身體好誠實...

願君多珍重

音樂系
百合
唔要LL KON

咩類型嘅咸都得
仲有無呀

睇左漫畫十幾年
睇過作品幾百部 所以睇悶左大路野
但咩題材都會睇下只要劇情好
不論畫功 題材
只睇漫畫 唔睇動畫

類似dq咁純對魔物會好少
但我諗起勇者赫魯庫

呢d我接觸範圍之外 因為百合太過阻礙劇情

粗粗地睇住呢套先：
青春期的亞當

大家一齊交流下
除非動畫有自己鍾意個聲優or劇情特別
如果唔係我都係鍾意睇漫畫多d
因為容易睇得曬細節同對白詳細

健力
深蹲
硬拉
臥推

就係唔知睇咩好求巴打推薦
最近睇左一弦定音
高水準作品
睇完真係覺得自己青春白過

1. 火鳳睇完，睇完先睇王者天下，鍾意後者多少少，無咁 intense
2. 怪女-奇怪的女高中生？
3. 你真係好鍾意月夜呢套好，我睇，睇緊

1.有套鬥智戰爭既我好鍾意不過好似冇出漫畫淨係得輕小說/動畫：發條精靈戰記
2
yes
3.呢套太過on9唔知睇緊d咩

可以試下睇思春期的誘惑

黑暗 人性
主角唔要係偽善者 越冷血越好
應該睇過哂 睇下你拎唔拎到出嚟

1. 懸疑推理

2.鬥智 要用腦諗

可1 2結合

如果畫風太差我會睇唔入眼

3 熱血
主角能力上一開始已經好勁
但未去到一拳咁無敵既有無

其實都唔係想睇劇情類
雖然未睇完
但睇吹奏部睇睇下個男主愈黎愈少戲份
Q咪果比麗奈搶佐唔知點解覺得好爽
可能我想睇男搶輸比條女

太大路我就無謂獻醜介紹比你
不過你呢隻條件我淨係諗到斑馬

同埋呢套可以試試

1同2.
橫濱線的分身
向死神許下最後的願望(真正懸疑..睇之前考慮清楚

3.炎炎消防隊？

雖然唔關事 但我想推介套野比你
欠落者

挑完大佬 有無再虐啲既？

一堆好多賽車但唔係頭文字D或者灣岸既漫畫

同一個作者既同居女友？

有冇更多？？？？系推介？

跪求美食漫畫推薦

以下係已睇名單：
鐵路便當之旅
孤獨的美食家
為食神探
小當家
首相閣下的料理人
日式麵包王
深夜食堂
美食的俘虜
甜蜜稻妻
懶人的餐桌
食戟之靈
迷宮飯

好似Tolove 一樣咁有趣嘅動畫

笑乜野
認真

？？？？系姐係咩系

一班人要求生既
好似 逃離伊甸園/漂流教室呢類

主角無敵

1.好似夏目友人帳咁又係講啲古靈精怪野 要warm 感動 好治癒嘅
2.想要熱血得嚟搞笑 有劇情有動作 唔要虐 eg.銀魂

Thank you

入門級：碰觸知心聲
重量級：戀愛成就ge

？？？級：思春期的誘惑

大哥係咁講😓👆🏻

摩牙

幸腹塗鴉

愈睇愈餓
唔該巴打

分身ho shit wor

好撚恐怖嘅動畫

我想搵

射擊，大波女角

要古代為背景,科幻為題材,有長腿美女,又有可愛卡通人物

字多過圖一本睇成幾粒鐘既

想問下記唔記得有套係女主一鐘意左男主就會消失
以第二個人既身份出返黎
男主再溝
無限loop

上面見到了

有冇d動畫係講男/女主角本身係好勁
咁就扮廢同其他人普通人一齊玩/冒險/生活咩都好
咁中間都會幫手解決問題，但唔會用盡全力
最後遇到final boss要靠佢救返主角一行人
唔一定要打敗敵人，有一d難題要解決都得

想睇似綺仔既主角漫

韓國...阿榮...

王者同群青係東方㗎喎清

反叛的魯魯修

神無月的巫女，經典
建議睇動畫，神ed
漫畫講到一舊舊

元仔囝仔
銀魂

再舊d仲有少女革命

白箱？

求搞笑類漫畫/動畫

e.g. 為美好的世界獻上祝福， 男子高中生的日常，前期既監獄學園

琴晚開個post黎睇
就去search斑馬
到而仲睇緊停唔到

有劇情有深度有happy ending無虐無NTR無後宮既純愛漫畫

sao

屬性同好會 藤村同學的學生會

遠版家家計

有冇睇完sad幾日/喊的動漫？
利申：Key社全部作品丶那朵花丶四月是我的謊言丶秒速五厘米丶白色相簿二睇過

Overlord

畫風寫實

我想睇講啲人性既野，有少少暴力/科幻/幻想type
e.g死亡遊行，鋼練之類，最好動畫，漫畫都得

迴轉企鵝罐

漫畫
男主角諗返起以前, 曾經相愛過既一個女仔

即時如此我還是喜歡你
係咪呢本

其實有好多, 我睇下大家有咩貨

有冇漫畫apps推薦

勁咸濕，露晒點得黎劇情要好好既
例如類似怪怪守護神咁

Last game

魔域英雄傳說

能力者大戰但主要睇劇情/角色關係唔係睇戰鬥
e.g darker than black / 甲賀忍法帖
有無推介?

動畫: 90年代滄海遺珠
漫畫: 運動競技，最好足球

畫風幾啱口味

貪心d想要幾套解悶
唔識形容

想要魯魯修，死亡筆記果種
要用腦？定係主角做臥底扮好人

另一套，類似fate/stay night,hunter,火影中忍試果期
個個對手都好勁，好有競爭feel
btw,加旋推唔推薦？

其實想搵d出名又好睇，怕太冷門同人傾都唔識

我想搵套好多性愛描寫既h漫畫

鬥智加暴力/打鬥 既漫畫

噬謊者 火鳳 jojo hxh 已睇
仲有無？

已經冇哂貨仔

佢夜晚先出現

睇完渡邊君

鶺鴒女神

天元突破點睇

日頭開緊工 請各位巴打耐心等候

IT狗奮鬥史

搭單一問 有冇類型似冰果既

呢套太經典
睇過

睇左幾集好似幾好 between 樓主仲有冇貨 特別係黑化漫畫

機戰 熱血

健全機鬥士

十點後覆各位

有刀劍神域嘅期待感

熱血動畫 比得上天元突破既

結局係壞人打低主角

戀情+戰鬥/科幻

+Happy ending

畫風靚長漫

飆速宅男

地板下的魔王大人

妖怪少女 屌打to love

Let's Lagoon

最強不良傳說
由讀書追到返工

1.妖怪少女

2.勇者赫魯庫

逆轉監督: 作者好識炒起比賽氣氛 場場都好緊湊(建議一次過睇晒一場波)
不同角色(包括對方球隊)都寫得幾好

尋因異聞錄

我覺得係幾獵奇到我睇唔落去

瞄準的戀愛

勇者死了xxxxxxxxx

真係有咁多貨

神父有冇啲好似dead space 咁嘅背後有大量設定，有小小恐怖同生存類

完全吻合你既要求
呢套我最近力追：阿瓦斯

最好睇嘅後宮動畫

以後唔笑綺仔

最強會長黑神

Gunxclover

同你講既一模一樣

男高同作者既：十罪

我們大家的河合莊

自己個女都搞

動畫就冇乜啦....你都睇曬
可以期待下黎緊出既命運石之門zero
有好多煽情位

呢套拖來拖去嘅嘢有邊樣中？

醫龍 真心冇得輸

要有睇迷家感覺既

劇情/happy/無虐無ntr無後宮純愛

暗戀題材既漫畫

逆轉監督年年都有人吹奏
btw 近排有人漢化BE BLUES, 講一個天才斷腳之後重新踢波 可以追下
想睇完結嘅就足球幻想曲同足球風雲

[quote]我想睇講啲人性既野，有少少暴力/科幻/幻想type
e.g死亡遊行，鋼練之類，最好動畫，漫畫都得

fate zero

頭幾集搞笑/溫馨/戀愛
然後突然變嚴肅/虐人/NTR

小圓

呢位ching可以睇下呢套

競爭feel大既可以睇下魔法少女伊莉雅

浮戀

神鬼一族

烙印戰士

校園的後方埋藏著天使

我妻同學是我老婆

好撚好笑呢套

堀與宮村

欠落者

睇左食屎鬼未

鐵中二

一集刀劍都冇睇

super robot war og2

fate zero

東京食屎仔 世界鬼開始就上癮

必睇！

小鎮有你/風夏

阿瓦斯
可能同你想像有小小出入

十字架與吸血鬼

有無時間停止H漫

小鎮有你

青春紀行
一定要睇動畫 我果陣睇到嘔血
又唔可以話唔好睇

唔睇呢d

神父識貨

類似小鎮有你 堀與宮村 嘅愛情漫畫

最好中途就開始拍拖 由朋友到情侶到結婚最好 講情侶/夫婦嘅故事

唔要d喺埋一齊就完嘅普通戀愛喜劇

想睇動漫
之前睇過巨人，加速世界，同寄生獸

好虛偽

I am...
3D彼女
婚後之戀
吶吶吶<----負責堀宮作畫既果個人畫

女子神學院大冒險

軍火女王

完全無女角 講哲學既

尼采老師 領悟世代降臨便利店

哲♂學？

痴撚線
神父究竟有幾多貨

將睇睇動畫既時間轉換左去睇漫畫姐

感覺上睇漫畫方便得多呀

yes

主角係壞人 畫風好 類似以下呢套

唔記得套漫畫名
講超能力嘅，佢會將劇情分章節比個title
男主超能力係有隻好癲嘅黑影(狗)
女主係令啲嘢爆炸?
女主好崇尚正義
一開頭男女主係同陣線嘅
但後來發現原來男主心地係壞嘅 係大惡人嚟
之後男女主就對陣
點知其實女主先係終極boss 係扭曲嘅正義撚

之後又講到男主個幻覺-佢家姐(已死) 原來係因為家姐自己嘅超能力以致死後以靈魂嘅方式存在

因為唔太記得 可能有錯
Sorry for 1999

IB?

渡邊君同黑紋碟都睇完
有冇其他

啊！！！係啊屌
有冇類似嘅漫畫推介 主角係壞人

清一清體力先 夜d再翻黎

日常輕鬆、有條主線得閒郁下、毒撚向、角色性格鮮明、唔要異世界、分鏡風格特別、最好動畫(唔使自己碌)

要求有點多

魔女

進入遊戲世界 好似刀劍咁之類
最好就主角屈機

NoGameNoLife，唔似刀劍神域，不過符合其他條件

Overload

類似monster果種探討人性同劇情隱喻

我都好鍾意魔女

仲有冇戇鳩野推薦

黑社會老大的超能力女兒，戇鳩程度爆橙

有睇

廢青男主追到傲驕女主

仲等緊

鋼鍊之類熱門野已睇過

不能犯

不能犯

異變者 高度推介

睇完庸才 有無類似漫畫介紹

套野好似叫糟能力JK

類似甘栗千子呢類有冇？

冇睇過呢套

法國神父飛左我果個

邊到

123456

睇過，唔係好合心水，有冇others

漫畫呢套超班

最好係動畫 上網係仲搵到link睇
大約長度係類似漫畫 100話至200話上下
唔洗太長

有自已世界觀 世界觀夠大
例如巨人、鋼鍊

魔法禁書目錄

來自新世界
絕園的暴風雨

差好遠下喎
只少都好似pkmon/動物朋友咁
成team每行一到就幫下人 亦都睇到主角成長咁啦

來自新世界個性觀念

真係新世界

細個好鍾意睇呢類 依家要我比名反而比唔到你
近年淨係諗到果套「勇者死了」

男主角女主角唔係情侶嘅
唔要得男

異世界元素有啲低
有冇SAO走桐狗 打100層boss做final end

I am 好好睇不過無咩人氣

慢熱？
睇咗十集到頂唔住棄咗

戰鬥系?

華麗咖哩食桌

係 最緊要係劇本夠曬完整

以前好多 但醒唔起

屌笑咗

估唔到真係有

求動漫。龍與虎 我的青春戀愛物語果類
睇到有d胃痛 最好完番

想搵啲類似史上最強弟子兼一果類熱血又帶啲搞笑，另外想睇啲治癒系嘅例如學園奶爸果類，唔該把打

有冇啲荒島求生 人性 漫畫
例如自殺島 伊甸園

櫻花莊

睇左 唔該巴打先

主角憑一隊精英部隊搞革命
已睇赤紅之瞳

有冇懸疑/獵奇 + 百合 ？ 最好動畫

槍，大胸，有動畫最好

文青會睇既動畫

玩死亡遊戲,最好有鬥智鬥力,男主中唔中二都得,但唔要道德撚
出名果啲睇過比啲特別啲黎

刀語

功夫小食神呢?

好正 仲有冇？

好正+1

暗帽算唔算

有冇d主角明明好屈機但係硬係要用d邪道既方法去贏既
動/漫/小說都得

仲未有人答到？

動畫
機械人
熱血
睇過: 勇者王/天元
求推介

後宮校園動漫

唔要IS

淨係諗到漫畫

獵奇：
巨乳戰隊X
九龍殺手少女

懸疑：
Angel game（戰勇作者嗰套）

要動 鬥智

JOJO

邪道，畫風正，最好有女仔
類似 輸回的花瓣 嗰類戰鬥漫畫

或者短篇戀愛嘅，唔要後宮
類似 親愛的花凜 嗰種

求巴打介紹

寫實、感人既漫畫

戰鬥:赤足的殞石
戀愛:至少像那雪一樣

KissXsis

當貓從世界上消失

求
獵奇+漫畫（最好漫畫人入面有）
Bonus for 已完

睇左

不被女

冇女角色/男角色

機動戰艦

妖怪少女

收工再答其他

推理原素重
唔會估到劇情
會睇到好緊張
唔要賣肉賣萌

睇哂金田一同柯南 後者麻麻

QED
CMB

有冇d男主開掛開後宮 但唔係性無能既

鬱鬱而終/無疾而終既愛情

有無D黑化女主角

願君多珍重 男女主都係黑

想搵幾種漫畫同動畫
搞笑又有色情成分，類似天降之物咁
男主角天生開外掛，類似遊戲人生
有冇其他漫畫類似政宗君的復仇

有冇D係類似思春期個套...
希望你明

本人工作繁忙
有可能要腰斬個post
好心既巴打可以幫手覆下其他巴打

綺禮

可能就係要細膩D既男女角色心理描寫既作品

越深越好

幾正咁 thanks

同心目中既獵奇有d出入 不過都thanks

人渣的本願
河合莊

新手求推薦

1.似惡童果類cyberpunk既作品 沈重少少

2.在下坂本/男子高中生日常果類on9得黎好笑 有時會感動

有冇病嬌女主，我妻由乃嗰種level

死囚樂園

睇完 巴打仲有冇呢類推介?

類似彈丸論破

要有魔法 馬做主角 要可愛

樓主點睇漂流教室

你都係想我講彩虹小馬姐
加旋

咩嚕咩嚕

好似雪之下雪乃咁嘅女主角

類似聖誕之吻同清戀嘅
唔係4集換一次主角嘅都得

3D彼女睇完 的確不錯 多謝先

寫真女友
君吻

聲之形

有冇啲女係真實系畫風畫既漫畫介紹
新暗行御史，監獄學院果種，有埋劇情就最好啦

一直都好憎主流日系畫風啲女

唔該

有高橋留美子大師感覺

有伊藤潤二大師感覺

民主主義

男性向愛情 最好純愛 畫風靚嘅

好好笑既 類似一拳超人/監獄兔個啲 有冇類似

我太受歡迎了，該怎麼辦？

靈能100
Kill la kill

有無類似情色老師同俺妹咁嘅
搞笑日常中帶點劇情
唔要有科幻同打鬥

用左幾日追神鬼一族同神鬼帝國 點知比d咁嘅結局我

後宮 校園 有高傲女角 可以有埋戰鬥

一次過煲返晒Symphogear三季, 唔夠候, 等唔切七月, 有咩可以頂住先

有無可以笑到仆街既動畫

十字架吸血鬼exact7ly

勇者跌落陷阱

有冇啲開頭主角係隱藏自己真實身份,但最尾都係俾人揭穿身份果類
例如滑頭鬼之孫呢類

獵奇得嚟有深度嘅

鬥智
連登有人提過既 我好大機會睇過

我想要一套超能力 講英雄嘅動漫 睇過一拳同埋有追我的英雄學院

搞笑，唔界意廢萌，唔好得幾話
thanks

尋秦記

求反社會/ dystopia 作品
已睇過Psycho pass/ 東京殘響/ 攻殼/ 東之伊甸

初戀限定

火鳳

DEATH TUBE
朋友遊戲

超人幻想

大唐雙龍傳

江戶村亂步異人館
亂步奇譚

東京闇鴉

動畫漫畫睇哂,懶得追小說

想睇好女仔

照鏡

咁似悟個老母
(只有我不在的街道)

有無類似魔法師的新娘, 或者xxxholic果類
講 魔法 / 巫術 儀式既
唔係求其話魔力勁, up句咒語就用到魔法
而家每個魔法都有程序
感覺魔法係傳統少少既漫畫 / 動畫
日式/西方都得嫁

另外想要狼辛果種2個人有D甜蜜去旅行既

麻煩曬神父

現實嘅足球漫畫
有睇開逆轉監督同be blues

有h既劇情漫

有冇類似誠如神或者彌留之國的愛麗絲既漫畫
想睇關於人性 鬥智既劇情

恐怖 黑暗 人性

死亡遊行

傳說之勇者之傳說

足球幻想曲

好想睇好似冰果嘅作品
有冇推介

我想要有強姦凌辱劇情既災難生存作品

Typemoon系列

朋友遊戲

有無類似玩偶遊戲嘅
反映或者諷刺社會嘅問題例如家庭教育學校個啲

唔該曬

人面

有無虐心既漫畫